# A Estrutura do objeto a ser alocado no arquivo consiste em: valor da linha,

# valor da coluna, tipo de embarcação e sua posição para com a tabela

# Exemplo: 0 0 submarino direita

# (submarino irá iniciar na posição 0,0 da tabela indo até a posição 0 1,
# pois um submarino deve ter 2 casas de tamanho e ele irá para a direita)



# player_1

1 11 canoa nada

5 4 canoa nada

5 5 canoa nada

8 0 canoa nada

12 2 canoa nada

12 10 canoa nada



2 1 submarino baixo

6 11 submarino direita

9 3 submarino esquerda

11 8 submarino cima


11 1 porta-avioes direita
0 7 porta-avioes baixo



# player_2

1 1 canoa nada

1 11 canoa nada

6 6 canoa nada

7 7 canoa nada

11 11 canoa nada

11 1 canoa nada



3 1 submarino baixo
1 8 submarino cima
9 5 submarino baixo
12 9 submarino direita



10 1 porta-avioes cima

4 10 porta-avioes baixo